【正字正確】香港巿委書記選舉臨近，提提大家小心用字

請勿使用：阿爺/中央/上面
建議使用：中共/中國政府/北京政府/支共/共匪

請勿使用：內地/大陸
建議使用：中國/支那

請勿使用：建制派
建議使用：保皇黨/奶共派/支共派

請勿使用：左派（佢地都配叫左？）
建議使用：土共

請勿使用：其實董/曾/梁 都幾好呀
建議使用：我屌你老母

歡迎補充

秦國的功績之一是統一文字，樓主成功了

[PSA] 冇野嘅會屌你啫

建制派 => 賣港派

哈哈，我宜家特別鐘意用「中国人」，因為佢地唔合適用「國」字。

我用"殘體國" 同 "殘體人"

日本国

我就唔想常用字表有個殘體字啦

保皇黨就保皇黨
我唔明民主派點解會用

請勿使用：香港政府
建議使用：赤港政府

請勿使用：梁生、梁特首、梁振英
建議使用：一男子、梁書記、689、狼正鷹

請勿使用：林鄭、林司長
建議使用：淋鄭、淋病、鱷魚淚

請勿使用：葉劉
建議使用：孽瘤、掃把頭

中共國三個字喎
常用詞有鄰國用語形容鄰國無不可

仆街支那仔 洗撚你教

咪撚扮大袋

支你老母臭閪
支那